95巴絲入黎等收工（178）

lm

點解D女仔成日話條仔唔上進，又唔檢討一下自己?

蛋沙律好正

30 mins left

1801

0756

0922

1344

1524

1632

嗨

新人留名

自貼

其實我舊到盤古初開就係到

1824

我知呀 都要自貼

2300

手斷咗有冇得例外？

0808

遲晒出門口

我搭緊lift

準時

1640

收工

1847

包夫包夫包包夫

全年最有氣氛、最令人期待嘅聖誕節就快到啦！

來自古老嘅東方智慧，中華民族五千年嘅泱泱歷史！
無錯就係二十四節氣啦！

The ‘GIF Yourself’ challenge has wrapped up and it’s time to acknowledge our best GIF’ers. We saw it all - alien invasions, robots, coffee-drinking brains - your GIFs were going off!

Risk is Out There—Ignore at Your Own Peril

Most companies as giving minimal attention to external risks. Are you giving enough attention to what your competitors are doing? What about other changes going on around you?

Too many organizations fall into this trap. It's easy to think that internal decisions and actions fully account for the company's results. But this is a fallacy. Good strategic planners will spend a great deal of time, energy and focus on external forces.

包包

Three Lean Principles You Can Apply Today

00

Transitioning into a lean operation can seem like a monumental task. You want to be more efficient, you want to improve quality and consistency of output, and to cut down on waste. The problem is, there's so much to do it's a daunting undertaking.

咳到痴肺

Start with these three things today:

1. Don't worry about fixing everything today
2. Focus on organization and efficiency
3. Develop a continuous improvement mindset

see doctorrrrrrrrrrrrrr

送上一個即興旅行，有何不可？

100% 植物性、無動物實驗、不含酒精、手工製作的去角質美唇產品。

假日必備的時尚男裝。

世界上最容易使用且功能齊全的
360 度全景相機，讓你記住值得紀念的每一刻。

立即升級，智能家居安全系統提高家居安全。

手鐲由再生物料製成，有助移除海洋中的垃圾。

睇咗 藥都食哂 病就好得七七八八 正係喪咳

公司交換禮物活動、朋友聖誕聚會，你是不是也在煩惱太多禮物要選了。 😓

rip

每次為別人挑聖誕禮物，是一場遊戲，也是一種關係的見證。今年，好好享受為挑聖誕禮物的時間🎁

每到冬至都要來碗湯圓，但你有沒有想過除了傳統的紅白湯圓、芝麻湯圓、甜湯圓、鹹湯圓以外，湯圓還有哪些吃法呢？ 就讓我們一起來看看吧！

Do You Have the Guts to Develop a Successful Strategic Plan?

Strategy requires much more than extrapolating a budget. It requires an open, honest examination of the toughest issues the organization faces. Tough questions have to be asked. Warts may need to be exposed. This can be difficult. It can be uncomfortable. It requires leadership and decision-making. It may require risk. That takes guts.

有包仔安慰下會好啲

You need to make decisions—not plans.

Five Secrets for Successful Negotiation

下世啦

The word "negotiation" can conjure up negative images of conflict and struggle. But successful negotiation is about discussion aimed at reaching an agreement.

An adept negotiator uses skillful techniques to reach a deal without aggression. While negotiation skills can require some practice, becoming a good negotiator is within reach. It just requires following some basic guidelines that focus on the ultimate goal: successfully reaching an agreement acceptable to both parties.

Learn how to prepare yourself with facts, search for win-win scenario, and more.

依個世界真係太多比較 比較真係好辛苦
去外國生活未嘗唔係好事

包法利夫人

2018年最賣座AV女優 波多野結衣奪冠

結衣bb唔係拍電視嫁咩

柒咗

你呢排點

0530

0552

外國流浪漢不孤獨 4隻狗狗醫院外守候

包仔呢？

起身了

Me2

咳完未

論文逼近截止期 女教授聘傭兵殺進ISIS戰區救出博士生

食麥當勞早餐引致急屎

1840

櫻花妹色氣Cos初音未來！畫面震撼推特…上萬網友熱轉：不能只有我看到

幾多歲開始 你發現自己只係一條廢柴？

中學個陣已經發現

矛淫

開心

why

拍咗四年拖，你地仲多唔多扑野？

將要進入滑雪旺季，各位都出發到日本了嗎？滑雪雖然痛快又刺激，但同時也是一項高危運動，除了做好保護避免危險之外，事先買好旅遊保險也非常重要喔！

一些有經驗的滑雪者可能認為初學者才會需要滑雪保險，但其實因為中高級滑雪者會跑到難度更高的雪道挑戰自己，受傷機率可能會更高。如果是家庭出遊，同行者有老人或小孩的話就更加要小心旅行中出現意外，未雨綢繆才能安心暢玩喔！

每人每天只需要500日圓的超低價格就可以投保，保險金額最高達到500萬日圓，當天的保險當天也可以購買！如果您生病或受傷，保險公司會為您介紹相應醫院並為您支付治療費及藥費，您可以毫無負擔地接受治療！更有英文、中文、韓文的電話翻譯服務，您可以放心就診！

神秘力量席捲而來，全球陷入自殺狂潮。梅樂莉和她年幼的孩子展開一趟驚心動魄的旅程。珊卓·布拉克領銜主演。

Make it happen! And with all the space, privacy, and value you need – a rental makes it easy.

1718

【天降銀紙】幣少爺重返黃金商場 坐林寶堅尼親自派錢

聖誕嘅連登一定係最開心！

多圖！覺唔覺日本既jk服真係好可愛？

家燕媽媽好大波

家燕媽媽 家燕媽媽
家燕媽媽 我的可愛媽媽哦

家燕媽媽 陪你一起開心笑

洪仔

2222

馬國明

佢堅嬲

我撐佢

曾保存耶穌包皮 義大利小鎮即將與世隔絕

好多野做 跟住就黎考試

0444

Add oil

你知道嗎？
包夫已經唔係十八廿二了喔 。

我知我知 係廿三

我都知你係廿三

我又係廿三

華生

人格分裂

手手你都係廿三歲喔

係

Sleepy

Weaky

1342

1503

1624

今晚食咩好

食蛋

好過引

尚未為下星期的 Xmas Party 準備好聖誕禮物嗎？快把握最後機會，為重要的人挑份美好禮物吧🎄

Five Secrets to Getting Stuff Done

The wall. We all hit it on occasion. For any number of possible reasons, we get stuck and just can't seem to get the things done that need to get done. See how you can get things done by learning to shake it off, adjust deadlines, create incentives and more.

天氣凍冰冰，唔想落街醫肚？

There's No Such Thing as a Bad Idea

You have a great idea and you want to turn it into a viable product or business. What do you do?

For starters, don't be in a rush to start building a spreadsheet of projections and ordering inventory.

Read the article to see what tips Richard Branson has for entrepreneurs.

仲有兩星期唔到就到聖誕，你仲未訂公司聖誕到會？仲苦惱緊親友聚會食咩好？

等美味可口嘅甘筍蛋糕同 Gluten free 窩夫配雪糕、朱古力慕絲伴你過聖誕！

受主子寵愛嘅你哋，係時候為愛犬愛貓奉上完美無瑕、獨具特色嘅生日蛋糕，𠱁佢哋歡心啦！

The Secret to Making a Strategic Plan Produce Results

Your company needs a strategy. But, as the CEO or other key executive, you can't delegate this downstream and expect to see bottom-line results. It won't happen, for one very simple reason. They can't make the hard decisions that are required to produce a viable strategic plan. It doesn't mean they aren't valuable for other tasks, such as gathering and organizing data. But this is an exercise that requires all of the top company brass to get involved, roll up their sleeves, ask the tough questions, and make informed decisions.

And once you have a plan, you must convert the plan into action. After all, if you don't execute a plan, what's the point of even creating it in the first place? Amazing as it may seem, it rarely happens. And when it does, incredible companies are built.

🌮今個星期，嚐盡墨西哥熱情！

包夫十連無難度

Who are youuuuuu

0259

0713

慘

馬馬

星期三

2031

想輕鬆自如欣賞倫敦的迷人燈飾？

施比受，更快樂！聖誕佳節除了與摯愛分享快樂，你亦可將喜悅送到更多有需要的人身上。

每次說到聖誕節，腦中除了會浮現聖誕老公公與麋鹿外，還會讓人想到紅綠相交的聖誕花圈。說到聖誕花圈，只會讓人覺得是一個裝飾品，只能觀賞，而這次愛吃鬼小編就要來打破大家的印象，介紹一個好吃又好看的花圈給大家！

Write Better Reports, Faster

Reports, whether oral or written, are part of life for many busy professionals. But there is a surefire way to make them work better for your audience while saving everyone valuable time: graphics.

Why? Because graphics condense text, clarify relationships, and highlight patterns. They allow you to easily show your data to the reader in a clear and concise way.

（無圖）點解啲女到咗冬天 都中意唔著褲出街街🤔

1003

新人要自貼

1855

早抖

1727

2146

出左社會先覺得生存好難

0733

fg第一份工 咩原因令你辭職

包夫分享下

因為佢賺夠，都想比公司賺吓

好耐冇見

改名！！！！

好曬

一啲聖誕氣氛都無

五年前， 看不見的不祥存在驅使社會大多數人自殺。五年後，一名倖存者和她的兩個孩子孤注一擲，奮力逃離險境，渴望抵達安全之地。

5 Tips for a Happier Work Day

Over the course of our career, about one third of our waking hours are spent at work. This is a sizable number, and one that is much more easily digested if the hours are spent doing something that makes us happy. Being happy at work might not always seem easy, but it is very possible.

Read our tips for a happier work life.

1. Set three small daily goals
2. Avoid negativity
3. Make your workspace your own
4. Take ownership of your professional development
5. Be future oriented

想要係冬天換個新髮型？韓系梨花頭、日本產品頭髮護理，定係歐美陶瓷捲髮，以下都包保有適合你嘅選擇架！

想坐定定就有專業髮型師幫你一次過打理好曬呢？

想轉新髮色又怕頭髮搞到傷哂？

之前染髮、電髮搞到啲髮質好傷呢？

成日電髮驚傷髮質？

諗緊可以點幫頭髮大改造？

講起冬天去旅行，大家會諗起做啲咩呢？浸溫泉？滑雪？今次同大家分享下幾個冬天旅遊熱點，同埋有咩特別行李需要準備，例如冷帽、冬天靴、旅行配件等。

miss me?

搵到一隻電髮係完全唔痛 應該冇咁傷頭 但好貴

誰又騎著那鹿車飛過
忘掉投下那禮物給我

1641

1644444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444

1645

1646

1649

1651

1652

去拎淘寶

去日本見到mos
但無食

我有

係咪同香港唔同

貴啲

收嗲啦90後

Sor

98入黎保佑大家聖誕快樂

聖誕快樂

好sleepy

返緊工，等天光收工

返咩工

好眼訓

Sleep la!

出左去了

Do winter

返工？

Yes

做冬食早餐？

係飲茶

返大陸叫雞俾人拉咗15日，有咩想知可以問我

性誕將至 將軍上左黎叫春未

1404

去完日本，覺得果種細心同細節真係遍地開花

2018年仲有人信聖母係處

聖誕冇野做 如何冇失霸氣

上年話派嗰$4000 去咗邊？

Merry merry Christmas

知唔知係外國有冇得拎？

我驚係香港都冇得拎

2137

你唔講都差啲唔記得

姐係表示佢叫雞

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店
默默用著雙手談情 然而漢字會一點～

見新聞講財政預算案醒起

目黑好聽

摩斯漢堡店原來係mos burger

香港人真係好鐘意日本 好多歌都同日本有關～

你依加先知

好想再去日本旅行

其實依加睇番d字先有feel 細個果陣唔明首歌表達d咩

有隻芝娃娃跌咗落水井

你長大了

same 去到果個地方要拎番呢d歌聽下仲有feel

好似d呀叔咁 睇完再別康橋 去果度扮詩人

組團

2019唔知有無呢

竟然

我都係

咁慘...

好想去

無人記得，唔派

2323

聖誕老人用強密碼來保護自己的秘密，智勝古惑企鵝。快來看看吧！

咩黎

（開箱文）我咁大個仔都未收過咁多禮物..

黐撚線

0611

0720

今日半day

same

[有片] 政府派$4000? 大學生股神楊同學:「$4000梗係用黎投資...買騰訊」 記者: 「騰訊要$4萬幾一手喎」

走人

我又要

可是我 有時候 寧願選擇留戀不放手

奉旨煙韌！陳奕迅冧爆餵佘詩曼食粥

(集思廣益) 我間房門後面有張椅跌左落黎，卡住左度門開唔到 , 點算好

🎄提早慶祝有著數

聖誕節，又係時間出遊！想要輕鬆去玩冇煩惱，就要好好預備旅行行裝！

🎄趁住聖誕plan定下年去外遊✈️

今年grad 裸辭做廢青上連登

如何分辨女仔係咪吹簫高手

0418

年紀輕輕就。。

覺唔覺文翠珊啲英文好好聽

Merry Xmas

呢個post全部都係偽毒

大家樂設計火雞盒條仆街死撚咗佢啦

你不再需要我了 心疼不捨卻無可奈何
有些回憶我一定要帶著走

想試其他野

好鬼悶 訓左一日

0037

聽日訓

做咩係咁報時

廢青時間太多

0334

改仔

零仔

諗緊飛唔飛上海好

去啦 唔使諗
遲d我都要去

6日假唔知點過

機票已買,希望香港航空係我返黎之前唔好執

Hahahahahahaha

高級聖誕大餐 正式啟動！

Boxing Day 都就快完 個聖誕大餐都仲未煮好

三蚊大師

思覺象留名

象仔出現了

大家好 新人留名

當我無黎過thanks

因住嘈到包仔醒左

包你個頭

Who ar

仲有7-8個鐘收工

工程

仲有四個鐘

包仔你好

扑性day 有冇中出

成功左我要做包仔契爺

包仔

2247

飲滿月

ig轉左新瀏覽模式

聽日老細放完假返來
老細點解你唔放埋聽日
短週都返

有既話包仔都唔會著架

名牌！

包爸有

2314

男跟女賭啪啪啪誰先累 戰到第七回不幸身亡

yr3先發現cv冇嘢寫係咪太遲

原來我冇share條link

食唔曬既響鈴點處理好

唔食響鈴

[如有雷同] 與反貪短片行賄者「撞衫」 民建聯嬲嬲豬向廉署詐型

Coldddddd

a___m?

當你萬能

com

A Good Chart Makes Your Message Clear

Clearly communicating your message is crucial in business. Often, words and numbers alone just don't do the trick.

Get your point across with a picture or graphic. It puts information into clear perspective in a way that mere words or numbers alone can't.

電玩遊戲裡的反派角色破壞王雷夫渴望變成好人，但在他追尋英雄主義的過程中卻出現了一個威脅到整個遊樂場的致命敵人。

改編自經典格林童話故事的迪士尼電影，美麗的樂佩公主被邪惡的女巫葛索媽媽長期囚禁在遺世獨立的隱蔽高塔之中。

勇敢的年輕女子被囚禁在魔法城堡，結識有生命的時鐘與燭臺，並跟面惡心善的王子起了衝突。

攝影看似是男性的專利，但作為女生的你是不是已經擁有一部屬於自己的相機，為自己或身邊的朋友拍照？

各種飛鳥的生活習性各有不同，蹤影難測，要拍下雀鳥的美態實在要天時、地利、人和的配合。

香港人對旅遊的熱愛實在無容置疑，正因為大家對旅遊的熱愛，旅遊攝影亦成為其中一個最熱門的攝影主題。這個攝影遊以介紹實用技巧為主，以實際例子介紹城市建築的旅遊攝影技巧。學員代入旅客的角色，漫遊中環景點，發掘攝影新角度。

除了異國如畫的風光、具特色的人文風情，拍攝名勝古蹟及城市著名地標，也一定在你的攝影清單之內。面對宏偉華麗的建築，怎樣才可以拍出獨特的風格？今次便為大家解構箇中竅門！

雙子座流星雨剛於12月發生，你有把握機會將它記錄下來嗎？未有頭緒的話，一於參加由資深天文攝影師教授之基礎天文攝影課程，不但教授長焦月球及地景拍攝技巧，更可一嚐拍攝星流跡及銀河的滋味！

塱原由400多塊農地連接組成的濕地，為本港現存面積最大的淡水濕地。廣闊的平原形成一個香港罕有的田園美景，加夕陽的光線令田野的風景變化無窮。冬季的時候有許多候鳥停亦留於塱原濕地，成為香港另一個鳥攝熱門地點。

新界西北鄰近深圳邊陲有一大片魚塘，裡頭養殖了不同種類的淡水漁獲。對於攝影愛好者來說，位於雞公嶺的魚塘面向西方，日落時份夕陽斜暉映照水面，泛起片片金光，是配搭日落拍攝的好地點。

攝影題材千變萬化，擁有高質素器材固然重要，若能夠掌握合適設定和應用，才是提升攝影技巧的關鍵。【微距攝影】及【對焦及動態拍攝】兩項免費攝影課程，讓你在短時間內了解基本攝影技巧及器材運用，令你在拍攝時更加得心應手！

Create a Great Visual Business Plan

Writing a business plan isn't something to be taken lightly. A survey by the University of Oregon's Department of Economics found that companies that complete a business plan are twice as likely to grow and secure investment capital as those that don't.

Visuals help you showcase the best parts of your business for investors. With diagrams you can show:

1. Your Mission: Explain why the business exists
2. Your Objectives: Show your planned milestones
3. Your Team: Show them the right people for the job
4. Your Marketing Plan: Show how your price, product, and promotions will differ
5. Tactics. Show off your process
6. Finances: Present the right numbers to impress

🌮今個除夕，地道墨西哥風味陪您倒數。

Pantone 已經公佈咗 2019最流行嘅顏色將會係充滿活力嘅「珊瑚橙 Living Coral」，係一隻帶金調嘅橙色。無論係化妝品、手袋、服飾上，亞洲人都好容易carry到！

置身英倫球場感受現場熾熱氣氛。

你也覺得糕餅、餡餅好吃卻很難做嗎？怕自己沒辦法做出好吃的古早味點心嗎？那就快來看小編推薦的食譜吧！包你輕鬆學會這些舊而經典的美味！

免費upgrade套房、延遲check out、免用享用酒店早餐、使用行政酒廊、優先通道……是不是很想擁有一系列的酒店貴賓禮遇？

Which Visual is Right for Your Presentation

Whether you're writing a business report, technical paper, or making a presentation, using diagrams or graphics can help clarify your message.

But which visual is best for the information at hand?

Learn about bar graphs, line graphs, pie charts, flowcharts, mind maps, Gantt charts, timelines, and maps, and more.

忙著為別人挑聖誕禮物，也別忘了自己。

Graphics are an invaluable tool that can make any report better—regardless of its size, scope or complexity. Problem is, most of us aren't trained graphics designers. This may make the process seem a bit overwhelming.

You should use graphics when:

- Presenting numerical data to show trends, distributions, or comparisons.
- Giving instructions or explaining a process to avoid being misunderstood.
- Presenting information for choices or decisions that need to be made.
Read the rest of the article to find out what graphics to use and how to make them.

鍾意試新餐廳的你請注意！因為18間新一年度的最愛食府，已經熱辣辣誕生！

Let it go ! Let it go!

0614

0915

10度

9度啊

我呢邊天文台11度 iPhone 9度

天文台9號緊

1326

1330

1428

1543

1607
好凍

二萬蚊5個人 新年想去旅行 去邊好

90後嘅朋友陸陸續續開始結婚

2230

0821

0904

起身餵奶？

戈田

用故障手提電腦睇AV 阿媽突然入房 台男扮叫8秒事敗

【派錢】政府公佈派4千蚊詳情！符合6大條件明年2月可申請

黐撚線

包夫無得拎

爆未

幫手推下先

95

997

交稅個度唔係好明